商界精英的搖籃 - 香港亞洲商學院 AB College

學院介紹
香港亞洲商學院（HONG KONG ASIA BUSINESS COLLEGE）（批准代碼：65504879-000-11-15-0；註冊商標：302431980）成立於2003年，是經香港特區政府批准成立的一所學術教育機構。

亞商學院以傳統教學和遙距教學相結合見長，目前開設有MBA、EMBA課程項目，其出色的課程品質受到政府、社會及學員的高度認可，被評為典範。早在2005年，亞商學院就進入中國內地，將亞商實用型研究生課程帶入內地，開始了培養應用型專業管理人才的中國探索。

在學員培養上，除了堅持學貫中西的知識傳道，更注重"社會責任感、職業操守、團隊精神和人文關懷"的核心價值觀的鍛造。 在十餘年的教學實踐中，亞商為社會各界培養畢業學員一萬余位，廣泛分布與香港、台灣、澳門及中國大陸地區。

1.亞商學位證書得到社會和國際的廣泛認可，出國留學，海外移民等均可加分，學院自身可獲得提升、擴大發展空間，從而更好的為企業和社會服務。

2.通過系統化、國際化的課程學習，結合自身管理經驗，提高領導者管理水平，為自身發展及企業發展注入活力。

3.獲得支19+城市的亞商同學會資源，拓展人脈網絡，互動交流，匯聚智慧為事業發展提供新的發展機遇。

4.具有亞商學位、學歷證書的企業領導者，對企業上市和新三板掛牌及投融資均有很大的幫助作用。

學校優勢
1.網點數量領先：國內教學網點遍布珠三角、長三角、華中及全國。教學基地達到十六個，網點數量同行業領先；

2.擁有18年MBA沈澱：持續從事MBA課程教育18年，服務超過兩萬名高管。資歷國內同行業領先；（2002年-2020年）

3.自建教學基地：首次提出新商學理念，並首創同學會基地模式。珠三角八個教學基地，自建高端教學面積超過5000平方米；

4.認可越來越多：所頒證書可獲多方認證，也可對接國外合作高校博士學位。並首創學歷證書+等級證書模式。

5.師資力量強大：師資70%以上跟清華、北大、中大等名校師資都是一樣的。遠程班配發國內領先的經典管理視頻課程。

Sample:

恆大可以收皮了

2.擁有18年MBA沈澱